唔計身高 現役有無球員完美得過拿姆

技術 心態 成就 穩定
One club man
0 red card

真係當今第一人
隊短可否不要走

謝老四

借過去史特加

messi

雲加

朗尼

你d笑話真係好好笑

美斯

無世界盃 食過紅
散步 國家隊無獎就話退隊
小花

現役來講：好似冇

牠首

比哥狗教過已經唔完美

小白，沙維

不要說了

0 red card

托迪

如果佢係現役就一定係

拉莫斯

蘇亞雷斯

小白+1

今日佢宣佈掛靴
唔會有人夠佢玩架啦今日

早幾日就林伯 今日就拿姆 遲下可能係托迪派路保方

個一代既球員開始個個退落黎 只可以睇片回味佢地既精彩

難為你講得出

拿姆帶領德國咪做低左小花阿根廷
贏左世盃lor

占士
嬴埋你條垃圾身高

拿姆好似無醜聞

印象中好似無

果2件球霸多到講唔晒

去熱火組巨頭

德國隊長事件算唔算

波歷克

保方

唔計現役，卡卡
卡卡可否不要老

如果牙朗退休會唔會有女球迷自殺

拿姆退休 小妹已經想自殺

快

當年波歷克.....

我朗淨係慈善都屌打隊短啦

牙朗既慈善 同 美欺既交稅都

totti? 佢又攞個世界盃 又係one life one club嗰啲人 仲靚仔過你添

球會獎項爭幾遠

無計
羅馬唔係班霸

急流勇退

球品差
獎項差好多

隊短

Yes

唔係哥狗既話，可能多次歐聯

講得好

十年後既義和碑

比番軒帥我

狃瘂

嬴硬西超三雄咩

l
pop
l

pl
pp

三冠拜個種勁 同 一年後哥狗接手差幾撚遠
近十年同三冠拜同級可能得六冠疤

三冠拜禁屌祖記

佢當年更衣室用棍打人喎

好撚好笑牙屌你老母

唔好係利迷前面提靴里拉

小白屌打拿姆啦

唔靚仔

大佬 唔係個個都要吉魯咁先叫靚仔吓

卡卡頂綠帽由頭笠到落腳指尾

上季隊拜仁咁撚勁依家都比安76搞到唔知乜咁啦

沙比阿朗素

2014有衛冕魔咒，過唔到皇同馬體，2015輸畀美斯突然連入兩球，2016輸畀馬體銅牆鐵壁，過到馬體都五勞七傷，對皇凶多吉少
09曼，10,12巴，15皇衛冕氣勢都好勁，最後功虧一簣

好唔鍾意拿姆

成日講退休退休，保方托迪都未退啦！你33歲退乜野役
支持我拜告隊短違約，要佢踢到2046呀

林伯退休
隊短，沙比同托迪都話今季完後掛靴
保方打埋下屆世杯之後又退

拿姆同安利簡大家都係德國仔
點解智商可以差咁遠

安利簡 土耳其入籍喎好似

拿姆純德人

美斯忠於一隊比人叫小花
拿娒就話忠誠😂🙈

屌呀，踢拜仁都one man club?

同埋佢唔係踢防中咩 咁都無red card?

之前打閘 😂😂
打後場成個career 都冇紅牌真係好離奇🤔

位置感、剷人落腳全部都好準

one club man呀on9

拿姆喺高峰退落嚟
邊個夠佢玩

拿姆比人叫球王？

拿姆對上一個世界級防守球員未食過紅又One club man,係咪馬甸尼?

突然覺得拿姆就係現實既赤司,
足球智慧極高,打閘黎講速度雖然唔慢,
但係每次Tackle都好準,可以勝任多個位置同領導全隊

佢打防中呢個才能係哥狗發現
不得不承認哥狗用人罷位好大膽好勁
一個冇身高既閘可以放去防中

仲記得哥狗開始放Lahm打放中
比高登班拜狗屌到仆街

J辛 有冇資格比？

有, 差國際賽成績啫

艾拉巴

佢打防中唔係問題 但係佢打防中 右閘位有時就會比人中出

垃圾

馬甸尼有1張

踢過2季史特加都算one club man?

外借都計呀on9

咁係咪去左第二隊先

我